屌。。。。。。輸左十五萬，點算。。。

比葡萄牙累死

仲讀緊書 無錢交學費LA

水心木

仲讀緊書就有15萬

今晚allin德國回血好無

補習+pt搵返黎

下鋪要買30萬

圖呢

咁撚博

買盤咪算

G持

撕左飛 廢事眼冤

抵啦

買左讓主

得返30k

借錢翻本

整條3x1都返黎

15萬買-1

認真呢 輸埋真仆街

柒頭

比c朗害死

今朝甘美奧都唔買點幫你

唔借點搏返個十五萬

認真
你用埋嗰30k去賭
翻唔到本就認命

1.2大熱門隻馬都罷跑啦

唔好玩鳩我LA 輸到仆街仲叫我賭埋horse

15狗又想害人
係就借多d一舖返本就有機會賺返少少

唔好話我馬後炮 尋晚呢場真係睇得出開和，唔做功課咁大注真係冇得講

你話我點估到葡萄牙甘廢

巴打all in 左幾多

借番十萬都夠啦，5個月人工，你而家20歲，大把青春，怕乜

搵十五妹幫你拉

睇岩都唔會咁大注

？？？

唉 決定左問我老友借20萬番本 德國-1

借多d啦 番本有咩用 係要贏凸呀

$150

On9

記得借多d吾系輸哂人地吾再借 就冇機會了

Gun

睇隔黎post

你allin?

去做鴨補數

欠債要靠賭博來還

死假膠
圖都無

死假膠

馬會都開得平手盤

唔知你真定假
不過我前排真係輸哂萬六蚊

我就真係 輸左 16萬 騎埋龍

有無詳情

貼飛

呢個真

樓主吹水

屌 撕撚左掉鳩埋啦

澳門輸 然後 疊馬仔 就是咁

起幾多倍釘?

反到黎 要比 20個 ， 事關搵左相熟去傾

如果唔係 應該要 按屋企層樓 比 50個

買墨西哥盤回本啦

唔要啊頓？

屌，而家點，解決咗未

回港 比人夾反家

自己跑左 10個

但已經起丁

欠16個 通知曬屋企人 傾大數

樓主贏翻啦 派我ok?